[1] match
[2] match
[3] mismatch
  nlp_result: [['PERSON', 'Blessed One'], ['GPE', 'Rājagaha'], ['LOC', 'Vulture Peak mountain'], ['PERSON', 'Devadatta'], ['PERSON', 'Devadatta'], ['PERSON', 'Blessed One'], ['NORP', 'monks']]
  train_data:  [['PERSON', 'Blessed One'], ['GPE', 'Rājagaha'], ['LOC', 'Vulture Peak mountain'], ['PERSON', 'Devadatta'], ['PERSON', 'Devadatta'], ['PERSON', 'Blessed One']]
  ents_raw:  [['PERSON', 'Blessed One'], ['GPE', 'Rājagaha'], ['LOC', 'Vulture Peak mountain'], ['PERSON', 'Devadatta'], ['PERSON', 'Devadatta'], ['PERSON', 'Blessed One'], ['NORP', 'monks']]



ER: [('Blessed One', 'PERSON'), ('Rājagaha', 'GPE'), ('Vulture Peak mountain', 'LOC'), ('Devadatta', 'PERSON'), ('Devadatta', 'PERSON'), ('Blessed One', 'PERSON')]
SR: []
NER: [('Blessed One', 'PERSON'), ('Rājagaha', 'GPE'), ('Vulture Peak mountain', 'LOC'), ('Blessed One', 'PERSON'), ('monks', 'NORP')]



[4] mismatch
  nlp_result: [['PERSON', 'Blessed One'], ['LOC', 'Kuru country'], ['NORP', 'Kurus'], ['GPE', 'Kammasadhamma'], ['PERSON', 'Blessed One']]
  train_data:  [['PERSON', 'Blessed One'], ['LOC', 'Kuru country'], ['NORP', 'Kurus'], ['PERSON', 'Blessed One'], ['GPE', 'Kammasadhamma'], ['NORP', 'Monks']]
  loc_spans: [['LOC', 'Kuru country']]
  ents_raw:  [['PERSON', 'Blessed One'], ['NORP', 'Kuru'], ['NORP', 'Kurus'], ['GPE', 'Kammasadhamma'], ['PERSON', 'Blessed One']]



ER: [('Blessed One', 'PERSON'), ('Kurus', 'NORP'), ('Kammasadhamma', 'GPE'), ('Blessed One', 'PERSON')]
SR: []
NER: [('Blessed One', 'PERSON'), ('Kuru', 'NORP'), ('Kurus', 'NORP'), ('Kammasadhamma', 'GPE'), ('Blessed One', 'PERSON')]



[5] mismatch
  nlp_result: [['PERSON', 'Blessed One'], ['GPE', 'Savatthi'], ['LOC', "Jeta's Grove"], ['PERSON', 'Anathapindika'], ['NORP', 'brahmans'], ['GPE', 'Savatthi'], ['PERSON', 'Gotama'], ['NORP', 'brahman'], ['PERSON', 'Assalayana'], ['GPE', 'Savatthi'], ['LOC', 'Great Man'], ['NORP', 'brahmans'], ['NORP', 'brahman'], ['PERSON', 'Assalayana'], ['GPE', 'Savatthi'], ['PERSON', 'Gotama']]
  train_data:  [['PERSON', 'Blessed One'], ['GPE', 'Savatthi'], ['LOC', "Jeta's Grove"], ['PERSON', 'Anathapindika'], ['NORP', 'brahmans'], ['GPE', 'Savatthi'], ['PERSON', 'Gotama'], ['PERSON', 'Assalayana'], ['GPE', 'Savatthi'], ['NORP', 'brahmans'], ['PERSON', 'Assalayana'], ['GPE', 'Savatthi'], ['PERSON', 'Gotama']]
  ents_raw:  [['PERSON', 'Blessed One'], ['GPE', 'Savatthi'], ['LOC', "Jeta's Grove"], ['PERSON', 'Anathapindika'], ['NORP', 'brahmans'], ['GPE', 'Savatthi'], ['PERSON', 'Gotama'], ['NORP', 'brahman'], ['PERSON', 'Assalayana'], ['GPE', 'Savatthi'], ['LOC', 'Great Man'], ['NORP', 'brahmans'], ['NORP', 'brahman'], ['PERSON', 'Assalayana'], ['GPE', 'Savatthi'], ['PERSON', 'Gotama']]



ER: [('Blessed One', 'PERSON'), ('Savatthi', 'GPE'), ("Jeta's Grove", 'LOC'), ('Anathapindika', 'PERSON'), ('brahmans', 'NORP'), ('Savatthi', 'GPE'), ('Gotama', 'PERSON'), ('brahman', 'NORP'), ('Assalayana', 'PERSON'), ('Savatthi', 'GPE'), ('brahmans', 'NORP'), ('brahman', 'NORP'), ('Assalayana', 'PERSON'), ('Savatthi', 'GPE'), ('Gotama', 'PERSON')]
SR: []
NER: [('Blessed One', 'PERSON'), ('Savatthi', 'GPE'), ("Jeta's Grove", 'LOC'), ("Anathapindika's monstery", 'LOC'), ('brahmans', 'NORP'), ('Savatthi', 'GPE'), ('Gotama', 'PERSON'), ('Savatthi', 'GPE'), ('Great Man', 'LOC'), ('brahmans', 'NORP'), ('Savatthi', 'GPE'), ('Gotama', 'PERSON')]



[6] match
[7] mismatch



[8] match
[9] mismatch
  nlp_result: [['PERSON', 'Kesi'], ['PERSON', 'Blessed One']]
  train_data:  [['PERSON', 'Kesi the horsetrainer'], ['PERSON', 'Blessed One']]
  ents_raw:  [['PERSON', 'Kesi'], ['PERSON', 'Blessed One']]



ER: [('Kesi', 'PERSON'), ('Blessed One', 'PERSON')]
SR: []
NER: [('Kesi the horsetrainer', 'PERSON'), ('Blessed One', 'PERSON')]



[10] mismatch
  nlp_result: [['NORP', 'brahman'], ['PERSON', 'Blessed One']]
  train_data:  [['NORP', 'brahman cosmologists'], ['PERSON', 'Blessed One']]
  ents_raw:  [['NORP', 'brahman'], ['PERSON', 'Blessed One']]



ER: [('brahman', 'NORP'), ('Blessed One', 'PERSON')]
SR: []
NER: [('brahman cosmologists', 'NORP'), ('Blessed One', 'PERSON')]



[11] mismatch
  nlp_result: [['PERSON', 'Blessed One'], ['PERSON', 'Gotama'], ['PERSON', 'Purana Kassapa'], ['NORP', 'Nigantha']]
  train_data:  [['PERSON', 'Blessed One'], ['PERSON', 'Master Gotama'], ['PERSON', 'Purana Kassapa'], ['PERSON', 'Nigantha Nataputta']]
  ents_raw:  [['PERSON', 'Blessed One'], ['PERSON', 'Gotama'], ['PERSON', 'Purana Kassapa'], ['NORP', 'Nigantha']]



ER: [('Blessed One', 'PERSON'), ('Gotama', 'PERSON'), ('Nigantha', 'NORP')]
SR: []
NER: [('Blessed One', 'PERSON'), ('Gotama', 'PERSON'), ('Purana Kassapa', 'PERSON'), ('Nigantha Nataputta', 'PERSON')]



[12] mismatch
  nlp_result: [['PERSON', 'Blessed One'], ['GPE', 'Savatthi'], ['LOC', "Jeta's Grove"], ['LOC', "Anathapindika 's monastery"], ['NORP', 'monks'], ['NORP', 'wanderers']]
  train_data:  [['PERSON', 'Blessed One'], ['GPE', 'Savatthi'], ['LOC', "Jeta's Grove"], ['LOC', "Anathapindika 's monastery"], ['NORP', 'Monks'], ['NORP', 'wanderers']]
  ents_raw:  [['PERSON', 'Blessed One'], ['GPE', 'Savatthi'], ['LOC', "Jeta's Grove"], ['LOC', "Anathapindika 's monastery"], ['NORP', 'monks'], ['NORP', 'wanderers']]



ER: [('Blessed One', 'PERSON'), ('Savatthi', 'GPE'), ("Jeta's Grove", 'LOC'), ("Anathapindika 's monastery", 'LOC')]
SR: []
NER: [('Blessed One', 'PERSON'), ('Savatthi', 'GPE'), ("Jeta's Grove", 'LOC'), ("Anathapindika 's monastery", 'LOC'), ('monks', 'NORP'), ('wanderers', 'NORP')]



[13] match
[14] mismatch
  nlp_result: [['PERSON', 'Exalted One'], ['GPE', 'Savatthi'], ['LOC', 'Eastern monastery'], ['LOC', 'the mansion'], ['PERSON', 'Migara']]
  train_data:  [['PERSON', 'Exalted One'], ['GPE', 'Savatthi'], ['LOC', 'Eastern monastery'], ['LOC', 'the mansion'], ['PERSON', "Migara 's mother"]]
  ents_raw:  [['PERSON', 'Exalted One'], ['GPE', 'Savatthi'], ['LOC', 'Eastern monastery'], ['LOC', 'the mansion'], ['PERSON', 'Migara']]



ER: [('Savatthi', 'GPE'), ('Eastern monastery', 'LOC'), ('Migara', 'PERSON')]
SR: []




Summary: 5/14 matched.
